今日美國右派去蕪存菁 將MAGA毒瘤清除

可見將來 美國右翼將會迎黎重大變革
去除white supremacist
同時積聚民氣
往後美國 由左翼領導社會改革進步 積累財富
由右翼帶領 輸出革命思想 解放亞拉非第三世界國家 重現民主燈塔既輝煌